# Dev notes
Для того, чтобы обьеденить все в сервис я решил разделить все на классы:
- Server - то, что отвечает за вев часть
- Tasks и Task manager - то, что отвечает за обращение и поставноку задач для апи скачивания серии и сезонов
- Cartoonsub Api - для взаимодействия с сайтом: скачиванием серии, получения списка и тд

Так же захотелось упаковать episode и season в отдельные классы, а не обстрактные обьекты

## Я решил изменить архетекруту
```
-- src
    - server
    - task-manager
    - cartoonsub
```

## Поскольку эта достаточно большая задача, разабью её на подзадачи

- [DONE] Task 4.1 - Подключить TypeScript
- [DONE] Task 4.2 - Описать модели Episode и Task
- [DONE] Task 4.3 - Описать Api
- Task 4.4 - Написать скелетон сервера и подключить sqlite
- [DONE] Task 4.5 - Написать Server с АПИ
- [DONE] Task 4.5 - Написать таск манагер
- [DONE] Task 4.6 - подключить сокет и пушить в него изменения таск манагера

> По итогам этих задач уже можно будет писать фронт (Task 5)